{"pred": "m\u00e9ditation sensuelle \u00bb.  l'heure actuelle, il y a lieu de pr\u00e9ciser que le mouvement ralien (initialement appel\u00e9 MADECH, mouvement pour l'accueil des Elohim cr\u00e9ateurs de l'humanit\u00e9) a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par le Fran\u00e7ais Claude Vorilhon, dit Ral, en 1974. Le mouvement promeut \u00e9galement la \u00ab g\u00e9niocratie \u00bb et pr\u00f4ne une", "target": ["en 1974"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Le mouvement ra\u00eblien (initialement appel\u00e9 MADECH, mouvement pour l'accueil des Elohim cr\u00e9ateurs de l'humanit\u00e9) a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par le Fran\u00e7ais Claude Vorilhon, dit Ra\u00ebl, en 1974. La doctrine du mouvement se fonde sur le contact qu'aurait eu Ra\u00ebl avec des extraterrestres techniquement avanc\u00e9s, les \u00ab elohim \u00bb, qui auraient cr\u00e9\u00e9 la vie sur Terre ainsi que plusieurs religions comme le christianisme, le juda\u00efsme et l'islam. Par la suite, les croyances des adeptes se sont concentr\u00e9es sur l'importance des avanc\u00e9es scientifiques et techniques et en particulier sur le clonage et le transfert de la conscience comme moyen d'acc\u00e9der \u00e0 l'immortalit\u00e9. Le mouvement promeut \u00e9galement la \u00ab g\u00e9niocratie \u00bb et pr\u00f4ne une certaine forme de lib\u00e9ration sexuelle ainsi qu'une pratique qu'il appelle \u00ab m\u00e9ditation sensuelle \u00bb.\n\nGiven the above context, Quand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement ra\u00eblien ?", "doc_id": 1539, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "Given_above_context", "prompt_id": "bdeaa285-287f-44de-9bff-49dbf533be89", "prompt_jinja": "{{context}}\n\nGiven the above context, {{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": ": : : : :  : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : :", "target": ["des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "En 843, Charles II le Chauve h\u00e9rite de la Francie occidentale. En plus de la Francie m\u00e9diane, Lothaire Ier h\u00e9rite du titre imp\u00e9rial, mais th\u00e9oriquement, une fraternit\u00e9 doit \u00eatre maintenue entre les royaumes. La mort de Lothaire en 855 met fin \u00e0 cette id\u00e9e et son domaine est partag\u00e9 entre ses trois fils. En 869, Charles le Chauve s'empare du domaine de Lothaire II, puis de la couronne imp\u00e9riale en 875, mais il n'est pas reconnu par l'ensemble de la chr\u00e9tient\u00e9. En 877, il r\u00e9dige le capitulaire de Quierzy qui r\u00e9organise le royaume en permettant aux comtes de transmettre h\u00e9r\u00e9ditairement leurs charges. Il meurt la m\u00eame ann\u00e9e : ses successeurs sont confront\u00e9s \u00e0 des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures.\n\nGiven the above context, Quelles furent les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve?", "doc_id": 1949, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "Given_above_context", "prompt_id": "bdeaa285-287f-44de-9bff-49dbf533be89", "prompt_jinja": "{{context}}\n\nGiven the above context, {{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": ", \u00e0 la formation des cadres sup\u00e9rieurs des secteurs public, parapublic et priv\u00e9 de la nation, et notamment des fonctions publiques de la nation, et notamment des fonctions publiques de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s territoriales ; 2\u00b0 De d\u00e9velopper, notamment en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique, la recherche en sciences politiques et administratives", "target": ["formation"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "L'article 2 du d\u00e9cret du 18 d\u00e9cembre 1989 leur donne pour mission : \u00ab 1\u00b0 De contribuer, tant en formation initiale qu'en formation continue, \u00e0 la formation des cadres sup\u00e9rieurs des secteurs public, parapublic et priv\u00e9 de la nation, et notamment des fonctions publiques de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s territoriales ; 2\u00b0 De d\u00e9velopper, notamment en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique, la recherche en sciences politiques et administratives. \u00bb\n\nGiven the above context, Dans quel domaine agissent ils ?", "doc_id": 1833, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "Given_above_context", "prompt_id": "bdeaa285-287f-44de-9bff-49dbf533be89", "prompt_jinja": "{{context}}\n\nGiven the above context, {{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "a b\u00fbcheron et conducteur \u00e0 la scierie du village, plus ou moins contrema\u00eetre de l'entreprise. Cette activit\u00e9 n'emp\u00eache pas Pierre-Jakez de recevoir l'instruction religieuse habituelle. Quelle fonction politique occupait Albert Le Bail???????????????????", "target": ["d\u00e9put\u00e9"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Avant son mariage, Pierre-Alain H\u00e9lias \u00e9tait un \u00ab grand valet \u00bb (mevel braz), un second d'exploitation en fait ; apr\u00e8s la guerre, durant laquelle il a appris \u00e0 conduire les poids lourds, il devient b\u00fbcheron et conducteur \u00e0 la scierie du village, plus ou moins contrema\u00eetre de l'entreprise. Sur le plan politique, il fait partie du clan des \u00ab rouges \u00bb, c'est-\u00e0-dire des r\u00e9publicains radicaux qui soutiennent le d\u00e9put\u00e9 Albert Le Bail. Cela n'emp\u00eache pas Pierre-Jakez de recevoir l'instruction religieuse habituelle.\n\nGiven the above context, Quelle fonction politique occupait Albert Le Bail ?", "doc_id": 2027, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "Given_above_context", "prompt_id": "bdeaa285-287f-44de-9bff-49dbf533be89", "prompt_jinja": "{{context}}\n\nGiven the above context, {{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "a a model developed on a feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias. Ainsi, un analyste de march\u00e9 peut utiliser un mod\u00e8le d\u00e9velopp\u00e9 sur une feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias. Quel soutien peut-il apporter?", "target": ["\u00e0 choisir les m\u00e9dias"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Les directeurs du marketing ont besoin d'information pour atteindre leurs objectifs de vente tout en maintenant les frais de publicit\u00e9 et de promotion au minimum. L'ordinateur peut utiliser les donn\u00e9es provenant des \u00e9tudes de march\u00e9 et des mod\u00e8les de promotion pour aider 1) \u00e0 choisir les m\u00e9dias et les m\u00e9thodes de promotion, 2) \u00e0 attribuer les ressources financi\u00e8res et 3) \u00e0 v\u00e9rifier les r\u00e9sultats des diverses campagnes publicitaires et promotionnelles. Ainsi, un analyste de march\u00e9 peut utiliser un mod\u00e8le d\u00e9velopp\u00e9 sur une feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias.\n\nGiven the above context, Quel soutien peut-il apporter ?", "doc_id": 2421, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "Given_above_context", "prompt_id": "bdeaa285-287f-44de-9bff-49dbf533be89", "prompt_jinja": "{{context}}\n\nGiven the above context, {{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "a le mouvement ralien? Quand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement ralien? quand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement promeut \u00e9galement la \u00ab g\u00e9niocratie \u00bb et pr\u00f4ne une certaine forme de lib\u00e9ration sexuelle ainsi qu'une pratique qu'il appelle \u00ab m\u00e9ditation sensuelle \u00bb.", "target": ["en 1974"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\nLe mouvement ra\u00eblien (initialement appel\u00e9 MADECH, mouvement pour l'accueil des Elohim cr\u00e9ateurs de l'humanit\u00e9) a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par le Fran\u00e7ais Claude Vorilhon, dit Ra\u00ebl, en 1974. La doctrine du mouvement se fonde sur le contact qu'aurait eu Ra\u00ebl avec des extraterrestres techniquement avanc\u00e9s, les \u00ab elohim \u00bb, qui auraient cr\u00e9\u00e9 la vie sur Terre ainsi que plusieurs religions comme le christianisme, le juda\u00efsme et l'islam. Par la suite, les croyances des adeptes se sont concentr\u00e9es sur l'importance des avanc\u00e9es scientifiques et techniques et en particulier sur le clonage et le transfert de la conscience comme moyen d'acc\u00e9der \u00e0 l'immortalit\u00e9. Le mouvement promeut \u00e9galement la \u00ab g\u00e9niocratie \u00bb et pr\u00f4ne une certaine forme de lib\u00e9ration sexuelle ainsi qu'une pratique qu'il appelle \u00ab m\u00e9ditation sensuelle \u00bb.\nQuand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement ra\u00eblien ?", "doc_id": 1539, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "after_reading", "prompt_id": "ec70d9f8-edd5-4b8c-b18a-a5a7fb962b9a", "prompt_jinja": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": ": : : : : : En 843, Charles II le Chauve h\u00e9rite de la Francie occidentale. En plus de la Francie m\u00e9diane, Lothaire Ier h\u00e9rite du titre imp\u00e9rial, mais th\u00e9oriquement, une fraternit\u00e9 doit \u00eatre maintenue entre les royaumes. En 843, Charles II le Chauve h\u00e9rite de la Francie occidentale. En plus de la Francie m\u00e9diane", "target": ["des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\nEn 843, Charles II le Chauve h\u00e9rite de la Francie occidentale. En plus de la Francie m\u00e9diane, Lothaire Ier h\u00e9rite du titre imp\u00e9rial, mais th\u00e9oriquement, une fraternit\u00e9 doit \u00eatre maintenue entre les royaumes. La mort de Lothaire en 855 met fin \u00e0 cette id\u00e9e et son domaine est partag\u00e9 entre ses trois fils. En 869, Charles le Chauve s'empare du domaine de Lothaire II, puis de la couronne imp\u00e9riale en 875, mais il n'est pas reconnu par l'ensemble de la chr\u00e9tient\u00e9. En 877, il r\u00e9dige le capitulaire de Quierzy qui r\u00e9organise le royaume en permettant aux comtes de transmettre h\u00e9r\u00e9ditairement leurs charges. Il meurt la m\u00eame ann\u00e9e : ses successeurs sont confront\u00e9s \u00e0 des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures.\nQuelles furent les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve?", "doc_id": 1949, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "after_reading", "prompt_id": "ec70d9f8-edd5-4b8c-b18a-a5a7fb962b9a", "prompt_jinja": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique, la recherche en sciences politiques et administratives. \u00bb Dans quel domaine agissent-ils? \u00bb Dans quel domaine agissent-ils? \u00bb Dans quel domaine agissent-ils? \u00bb Dans quel domaine agissent-ils? \u00bb Dans quel domaine agissent-ils? \u00bb", "target": ["formation"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\nL'article 2 du d\u00e9cret du 18 d\u00e9cembre 1989 leur donne pour mission : \u00ab 1\u00b0 De contribuer, tant en formation initiale qu'en formation continue, \u00e0 la formation des cadres sup\u00e9rieurs des secteurs public, parapublic et priv\u00e9 de la nation, et notamment des fonctions publiques de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s territoriales ; 2\u00b0 De d\u00e9velopper, notamment en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique, la recherche en sciences politiques et administratives. \u00bb\nDans quel domaine agissent ils ?", "doc_id": 1833, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "after_reading", "prompt_id": "ec70d9f8-edd5-4b8c-b18a-a5a7fb962b9a", "prompt_jinja": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "the plan politique, il fait partie du clan des \u00ab rouges \u00bb, c'est-\u00e0-dire des r\u00e9publicains radicaux qui soutiennent le d\u00e9put\u00e9 Albert Le Bail. Vous pouvez s'y rendre en s'adressant \u00e0 l'instruction religieuse habituelle. Vous pouvez s'y rendre en s'adressant \u00e0 l'instruction religieuse habituelle. Vous pouvez s'y rendre", "target": ["d\u00e9put\u00e9"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\nAvant son mariage, Pierre-Alain H\u00e9lias \u00e9tait un \u00ab grand valet \u00bb (mevel braz), un second d'exploitation en fait ; apr\u00e8s la guerre, durant laquelle il a appris \u00e0 conduire les poids lourds, il devient b\u00fbcheron et conducteur \u00e0 la scierie du village, plus ou moins contrema\u00eetre de l'entreprise. Sur le plan politique, il fait partie du clan des \u00ab rouges \u00bb, c'est-\u00e0-dire des r\u00e9publicains radicaux qui soutiennent le d\u00e9put\u00e9 Albert Le Bail. Cela n'emp\u00eache pas Pierre-Jakez de recevoir l'instruction religieuse habituelle.\nQuelle fonction politique occupait Albert Le Bail ?", "doc_id": 2027, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "after_reading", "prompt_id": "ec70d9f8-edd5-4b8c-b18a-a5a7fb962b9a", "prompt_jinja": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "a a model developed on a feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias. Quel soutien peut-il apporter?????????????????????????????", "target": ["\u00e0 choisir les m\u00e9dias"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\nLes directeurs du marketing ont besoin d'information pour atteindre leurs objectifs de vente tout en maintenant les frais de publicit\u00e9 et de promotion au minimum. L'ordinateur peut utiliser les donn\u00e9es provenant des \u00e9tudes de march\u00e9 et des mod\u00e8les de promotion pour aider 1) \u00e0 choisir les m\u00e9dias et les m\u00e9thodes de promotion, 2) \u00e0 attribuer les ressources financi\u00e8res et 3) \u00e0 v\u00e9rifier les r\u00e9sultats des diverses campagnes publicitaires et promotionnelles. Ainsi, un analyste de march\u00e9 peut utiliser un mod\u00e8le d\u00e9velopp\u00e9 sur une feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias.\nQuel soutien peut-il apporter ?", "doc_id": 2421, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "after_reading", "prompt_id": "ec70d9f8-edd5-4b8c-b18a-a5a7fb962b9a", "prompt_jinja": "After reading the following paragraph, please answer the question that follows:\n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "elohim. Claude Vorilhon, dit Ral, en 1974. Le mouvement ralien (initialement appel\u00e9 MADECH, mouvement pour l'accueil des Elohim cr\u00e9ateurs de l'humanit\u00e9) a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par le Fran\u00e7ais Claude Vorilhon, dit Ral, en 1974. Le mouvement ralien (initialement appel\u00e9 MADECH, mouvement pour l'accueil des Elohim", "target": ["en 1974"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Mouvement ra\u00eblien\nLe mouvement ra\u00eblien (initialement appel\u00e9 MADECH, mouvement pour l'accueil des Elohim cr\u00e9ateurs de l'humanit\u00e9) a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par le Fran\u00e7ais Claude Vorilhon, dit Ra\u00ebl, en 1974. La doctrine du mouvement se fonde sur le contact qu'aurait eu Ra\u00ebl avec des extraterrestres techniquement avanc\u00e9s, les \u00ab elohim \u00bb, qui auraient cr\u00e9\u00e9 la vie sur Terre ainsi que plusieurs religions comme le christianisme, le juda\u00efsme et l'islam. Par la suite, les croyances des adeptes se sont concentr\u00e9es sur l'importance des avanc\u00e9es scientifiques et techniques et en particulier sur le clonage et le transfert de la conscience comme moyen d'acc\u00e9der \u00e0 l'immortalit\u00e9. Le mouvement promeut \u00e9galement la \u00ab g\u00e9niocratie \u00bb et pr\u00f4ne une certaine forme de lib\u00e9ration sexuelle ainsi qu'une pratique qu'il appelle \u00ab m\u00e9ditation sensuelle \u00bb.\nQ: Quand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement ra\u00eblien ?\n\nA:", "doc_id": 1539, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "context_follow_q", "prompt_id": "723aa38b-c671-457c-96ee-bf449184f57f", "prompt_jinja": "{{title}}\n{{context}}\nQ: {{question}}\n\nA: ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": ": : : les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve? A: Quelles furent les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve? A: Quelles sont les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve? A: Quelles sont les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve? A: Quelles sont les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve? A: Quelles sont les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve? A: Quelles sont", "target": ["des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Royaume de France\nEn 843, Charles II le Chauve h\u00e9rite de la Francie occidentale. En plus de la Francie m\u00e9diane, Lothaire Ier h\u00e9rite du titre imp\u00e9rial, mais th\u00e9oriquement, une fraternit\u00e9 doit \u00eatre maintenue entre les royaumes. La mort de Lothaire en 855 met fin \u00e0 cette id\u00e9e et son domaine est partag\u00e9 entre ses trois fils. En 869, Charles le Chauve s'empare du domaine de Lothaire II, puis de la couronne imp\u00e9riale en 875, mais il n'est pas reconnu par l'ensemble de la chr\u00e9tient\u00e9. En 877, il r\u00e9dige le capitulaire de Quierzy qui r\u00e9organise le royaume en permettant aux comtes de transmettre h\u00e9r\u00e9ditairement leurs charges. Il meurt la m\u00eame ann\u00e9e : ses successeurs sont confront\u00e9s \u00e0 des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures.\nQ: Quelles furent les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve?\n\nA:", "doc_id": 1949, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "context_follow_q", "prompt_id": "723aa38b-c671-457c-96ee-bf449184f57f", "prompt_jinja": "{{title}}\n{{context}}\nQ: {{question}}\n\nA: ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "en? A: \u00ab 1\u00b0 De contribuer, tant en formation initiale qu'en formation continue, \u00e0 la formation des cadres sup\u00e9rieurs des secteurs public, parapublic et priv\u00e9 de la nation, et notamment des fonctions publiques de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s territoriales ; 2\u00b0 De d\u00e9velopper, notamment en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique,", "target": ["formation"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Institut d'\u00e9tudes politiques\nL'article 2 du d\u00e9cret du 18 d\u00e9cembre 1989 leur donne pour mission : \u00ab 1\u00b0 De contribuer, tant en formation initiale qu'en formation continue, \u00e0 la formation des cadres sup\u00e9rieurs des secteurs public, parapublic et priv\u00e9 de la nation, et notamment des fonctions publiques de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s territoriales ; 2\u00b0 De d\u00e9velopper, notamment en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique, la recherche en sciences politiques et administratives. \u00bb\nQ: Dans quel domaine agissent ils ?\n\nA:", "doc_id": 1833, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "context_follow_q", "prompt_id": "723aa38b-c671-457c-96ee-bf449184f57f", "prompt_jinja": "{{title}}\n{{context}}\nQ: {{question}}\n\nA: ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "a conduire les poids lourds, il devient b\u00fbcheron et conducteur \u00e0 la scierie du village, plus ou moins contrema\u00eetre de l'entreprise. Q: Quelle fonction politique occupait Albert Le Bail? A: Quelle fonction politique occupait Albert Le Bail? A: Quelle fonction politique occupait Albert Le Bail? A: Quelle fonction politique occupait Albert Le Bail? A: Quelle", "target": ["d\u00e9put\u00e9"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Pierre-Jakez H\u00e9lias\nAvant son mariage, Pierre-Alain H\u00e9lias \u00e9tait un \u00ab grand valet \u00bb (mevel braz), un second d'exploitation en fait ; apr\u00e8s la guerre, durant laquelle il a appris \u00e0 conduire les poids lourds, il devient b\u00fbcheron et conducteur \u00e0 la scierie du village, plus ou moins contrema\u00eetre de l'entreprise. Sur le plan politique, il fait partie du clan des \u00ab rouges \u00bb, c'est-\u00e0-dire des r\u00e9publicains radicaux qui soutiennent le d\u00e9put\u00e9 Albert Le Bail. Cela n'emp\u00eache pas Pierre-Jakez de recevoir l'instruction religieuse habituelle.\nQ: Quelle fonction politique occupait Albert Le Bail ?\n\nA:", "doc_id": 2027, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "context_follow_q", "prompt_id": "723aa38b-c671-457c-96ee-bf449184f57f", "prompt_jinja": "{{title}}\n{{context}}\nQ: {{question}}\n\nA: ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias. Q: Quel soutien peut-il apporter? A:", "target": ["\u00e0 choisir les m\u00e9dias"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Syst\u00e8me d'information marketing\nLes directeurs du marketing ont besoin d'information pour atteindre leurs objectifs de vente tout en maintenant les frais de publicit\u00e9 et de promotion au minimum. L'ordinateur peut utiliser les donn\u00e9es provenant des \u00e9tudes de march\u00e9 et des mod\u00e8les de promotion pour aider 1) \u00e0 choisir les m\u00e9dias et les m\u00e9thodes de promotion, 2) \u00e0 attribuer les ressources financi\u00e8res et 3) \u00e0 v\u00e9rifier les r\u00e9sultats des diverses campagnes publicitaires et promotionnelles. Ainsi, un analyste de march\u00e9 peut utiliser un mod\u00e8le d\u00e9velopp\u00e9 sur une feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias.\nQ: Quel soutien peut-il apporter ?\n\nA:", "doc_id": 2421, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "context_follow_q", "prompt_id": "723aa38b-c671-457c-96ee-bf449184f57f", "prompt_jinja": "{{title}}\n{{context}}\nQ: {{question}}\n\nA: ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "Claude Vorilhon, dit Ral, en 1974. La doctrine du mouvement se fonde sur le contact qu'aurait eu Ral avec des extraterrestres techniquement avanc\u00e9s, les \u00ab elohim \u00bb, qui auraient cr\u00e9\u00e9 la vie sur Terre ainsi que plusieurs religions comme le christianisme, le judasme et l'islam. Par la suite, les croyances des adeptes se sont concentr", "target": ["en 1974"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Extract from the passage the answer to this question: Quand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement ra\u00eblien ?\nPassage about Mouvement ra\u00eblien: Le mouvement ra\u00eblien (initialement appel\u00e9 MADECH, mouvement pour l'accueil des Elohim cr\u00e9ateurs de l'humanit\u00e9) a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par le Fran\u00e7ais Claude Vorilhon, dit Ra\u00ebl, en 1974. La doctrine du mouvement se fonde sur le contact qu'aurait eu Ra\u00ebl avec des extraterrestres techniquement avanc\u00e9s, les \u00ab elohim \u00bb, qui auraient cr\u00e9\u00e9 la vie sur Terre ainsi que plusieurs religions comme le christianisme, le juda\u00efsme et l'islam. Par la suite, les croyances des adeptes se sont concentr\u00e9es sur l'importance des avanc\u00e9es scientifiques et techniques et en particulier sur le clonage et le transfert de la conscience comme moyen d'acc\u00e9der \u00e0 l'immortalit\u00e9. Le mouvement promeut \u00e9galement la \u00ab g\u00e9niocratie \u00bb et pr\u00f4ne une certaine forme de lib\u00e9ration sexuelle ainsi qu'une pratique qu'il appelle \u00ab m\u00e9ditation sensuelle \u00bb.", "doc_id": 1539, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "extract_the_answer", "prompt_id": "4bac0d14-ac52-442c-9364-ea7add071af4", "prompt_jinja": "Extract from the passage the answer to this question: {{question}}\nPassage about {{title}}: {{context}} ||| {{answers['text'][0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "True", "target": ["des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Extract from the passage the answer to this question: Quelles furent les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve?\nPassage about Royaume de France: En 843, Charles II le Chauve h\u00e9rite de la Francie occidentale. En plus de la Francie m\u00e9diane, Lothaire Ier h\u00e9rite du titre imp\u00e9rial, mais th\u00e9oriquement, une fraternit\u00e9 doit \u00eatre maintenue entre les royaumes. La mort de Lothaire en 855 met fin \u00e0 cette id\u00e9e et son domaine est partag\u00e9 entre ses trois fils. En 869, Charles le Chauve s'empare du domaine de Lothaire II, puis de la couronne imp\u00e9riale en 875, mais il n'est pas reconnu par l'ensemble de la chr\u00e9tient\u00e9. En 877, il r\u00e9dige le capitulaire de Quierzy qui r\u00e9organise le royaume en permettant aux comtes de transmettre h\u00e9r\u00e9ditairement leurs charges. Il meurt la m\u00eame ann\u00e9e : ses successeurs sont confront\u00e9s \u00e0 des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures.", "doc_id": 1949, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "extract_the_answer", "prompt_id": "4bac0d14-ac52-442c-9364-ea7add071af4", "prompt_jinja": "Extract from the passage the answer to this question: {{question}}\nPassage about {{title}}: {{context}} ||| {{answers['text'][0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "True", "target": ["formation"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Extract from the passage the answer to this question: Dans quel domaine agissent ils ?\nPassage about Institut d'\u00e9tudes politiques: L'article 2 du d\u00e9cret du 18 d\u00e9cembre 1989 leur donne pour mission : \u00ab 1\u00b0 De contribuer, tant en formation initiale qu'en formation continue, \u00e0 la formation des cadres sup\u00e9rieurs des secteurs public, parapublic et priv\u00e9 de la nation, et notamment des fonctions publiques de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s territoriales ; 2\u00b0 De d\u00e9velopper, notamment en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique, la recherche en sciences politiques et administratives. \u00bb", "doc_id": 1833, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "extract_the_answer", "prompt_id": "4bac0d14-ac52-442c-9364-ea7add071af4", "prompt_jinja": "Extract from the passage the answer to this question: {{question}}\nPassage about {{title}}: {{context}} ||| {{answers['text'][0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "il fait partie du clan des \u00ab rouges \u00bb, c'est-\u00e0-dire des r\u00e9publicains radicaux qui soutiennent le d\u00e9put\u00e9 Albert Le Bail.", "target": ["d\u00e9put\u00e9"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Extract from the passage the answer to this question: Quelle fonction politique occupait Albert Le Bail ?\nPassage about Pierre-Jakez H\u00e9lias: Avant son mariage, Pierre-Alain H\u00e9lias \u00e9tait un \u00ab grand valet \u00bb (mevel braz), un second d'exploitation en fait ; apr\u00e8s la guerre, durant laquelle il a appris \u00e0 conduire les poids lourds, il devient b\u00fbcheron et conducteur \u00e0 la scierie du village, plus ou moins contrema\u00eetre de l'entreprise. Sur le plan politique, il fait partie du clan des \u00ab rouges \u00bb, c'est-\u00e0-dire des r\u00e9publicains radicaux qui soutiennent le d\u00e9put\u00e9 Albert Le Bail. Cela n'emp\u00eache pas Pierre-Jakez de recevoir l'instruction religieuse habituelle.", "doc_id": 2027, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "extract_the_answer", "prompt_id": "4bac0d14-ac52-442c-9364-ea7add071af4", "prompt_jinja": "Extract from the passage the answer to this question: {{question}}\nPassage about {{title}}: {{context}} ||| {{answers['text'][0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "True", "target": ["\u00e0 choisir les m\u00e9dias"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Extract from the passage the answer to this question: Quel soutien peut-il apporter ?\nPassage about Syst\u00e8me d'information marketing: Les directeurs du marketing ont besoin d'information pour atteindre leurs objectifs de vente tout en maintenant les frais de publicit\u00e9 et de promotion au minimum. L'ordinateur peut utiliser les donn\u00e9es provenant des \u00e9tudes de march\u00e9 et des mod\u00e8les de promotion pour aider 1) \u00e0 choisir les m\u00e9dias et les m\u00e9thodes de promotion, 2) \u00e0 attribuer les ressources financi\u00e8res et 3) \u00e0 v\u00e9rifier les r\u00e9sultats des diverses campagnes publicitaires et promotionnelles. Ainsi, un analyste de march\u00e9 peut utiliser un mod\u00e8le d\u00e9velopp\u00e9 sur une feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias.", "doc_id": 2421, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "extract_the_answer", "prompt_id": "4bac0d14-ac52-442c-9364-ea7add071af4", "prompt_jinja": "Extract from the passage the answer to this question: {{question}}\nPassage about {{title}}: {{context}} ||| {{answers['text'][0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "a le mouvement ralien? Quand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement ralien? Quand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement promeut \u00e9galement la \u00ab g\u00e9niocratie \u00bb et pr\u00f4ne une certaine forme de lib\u00e9ration sexuelle ainsi qu'une pratique qu'il appelle \u00ab m\u00e9ditation sensuelle \u00bb.", "target": ["en 1974"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Given the following passage answer the question that follows: \nLe mouvement ra\u00eblien (initialement appel\u00e9 MADECH, mouvement pour l'accueil des Elohim cr\u00e9ateurs de l'humanit\u00e9) a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par le Fran\u00e7ais Claude Vorilhon, dit Ra\u00ebl, en 1974. La doctrine du mouvement se fonde sur le contact qu'aurait eu Ra\u00ebl avec des extraterrestres techniquement avanc\u00e9s, les \u00ab elohim \u00bb, qui auraient cr\u00e9\u00e9 la vie sur Terre ainsi que plusieurs religions comme le christianisme, le juda\u00efsme et l'islam. Par la suite, les croyances des adeptes se sont concentr\u00e9es sur l'importance des avanc\u00e9es scientifiques et techniques et en particulier sur le clonage et le transfert de la conscience comme moyen d'acc\u00e9der \u00e0 l'immortalit\u00e9. Le mouvement promeut \u00e9galement la \u00ab g\u00e9niocratie \u00bb et pr\u00f4ne une certaine forme de lib\u00e9ration sexuelle ainsi qu'une pratique qu'il appelle \u00ab m\u00e9ditation sensuelle \u00bb.\nQuand a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 le mouvement ra\u00eblien ?", "doc_id": 1539, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "given_passage_answer", "prompt_id": "9f4bf5cd-070c-46a1-9098-2ad1ef63d806", "prompt_jinja": "Given the following passage answer the question that follows: \n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": ": : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : : :", "target": ["des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Given the following passage answer the question that follows: \nEn 843, Charles II le Chauve h\u00e9rite de la Francie occidentale. En plus de la Francie m\u00e9diane, Lothaire Ier h\u00e9rite du titre imp\u00e9rial, mais th\u00e9oriquement, une fraternit\u00e9 doit \u00eatre maintenue entre les royaumes. La mort de Lothaire en 855 met fin \u00e0 cette id\u00e9e et son domaine est partag\u00e9 entre ses trois fils. En 869, Charles le Chauve s'empare du domaine de Lothaire II, puis de la couronne imp\u00e9riale en 875, mais il n'est pas reconnu par l'ensemble de la chr\u00e9tient\u00e9. En 877, il r\u00e9dige le capitulaire de Quierzy qui r\u00e9organise le royaume en permettant aux comtes de transmettre h\u00e9r\u00e9ditairement leurs charges. Il meurt la m\u00eame ann\u00e9e : ses successeurs sont confront\u00e9s \u00e0 des crises politiques et \u00e0 des invasions ext\u00e9rieures.\nQuelles furent les cons\u00e9quences de la mort de Charles le Chauve?", "doc_id": 1949, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "given_passage_answer", "prompt_id": "9f4bf5cd-070c-46a1-9098-2ad1ef63d806", "prompt_jinja": "Given the following passage answer the question that follows: \n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "en formation initiale qu'en formation continue, \u00e0 la formation des cadres sup\u00e9rieurs des secteurs public, parapublic et priv\u00e9 de la nation, et notamment des fonctions publiques de la nation, et notamment des fonctions publiques de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s territoriales ; 2\u00b0 De d\u00e9velopper, notamment en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique, la recherche", "target": ["formation"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Given the following passage answer the question that follows: \nL'article 2 du d\u00e9cret du 18 d\u00e9cembre 1989 leur donne pour mission : \u00ab 1\u00b0 De contribuer, tant en formation initiale qu'en formation continue, \u00e0 la formation des cadres sup\u00e9rieurs des secteurs public, parapublic et priv\u00e9 de la nation, et notamment des fonctions publiques de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s territoriales ; 2\u00b0 De d\u00e9velopper, notamment en relation avec les \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, la Fondation nationale des sciences politiques et le Centre national de la recherche scientifique, la recherche en sciences politiques et administratives. \u00bb\nDans quel domaine agissent ils ?", "doc_id": 1833, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "given_passage_answer", "prompt_id": "9f4bf5cd-070c-46a1-9098-2ad1ef63d806", "prompt_jinja": "Given the following passage answer the question that follows: \n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "a b\u00fbcheron et conducteur \u00e0 la scierie du village, plus ou moins contrema\u00eetre de l'entreprise. Voici la r\u00e9ponse \u00e0 la question suivante: Avant son mariage, Pierre-Alain H\u00e9lias \u00e9tait un \u00ab grand valet \u00bb (mevel braz), un second d'exploitation en fait ; apr\u00e8s la guerre, durant laquelle il a appris \u00e0 conduire les poids lourds, il devient b", "target": ["d\u00e9put\u00e9"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Given the following passage answer the question that follows: \nAvant son mariage, Pierre-Alain H\u00e9lias \u00e9tait un \u00ab grand valet \u00bb (mevel braz), un second d'exploitation en fait ; apr\u00e8s la guerre, durant laquelle il a appris \u00e0 conduire les poids lourds, il devient b\u00fbcheron et conducteur \u00e0 la scierie du village, plus ou moins contrema\u00eetre de l'entreprise. Sur le plan politique, il fait partie du clan des \u00ab rouges \u00bb, c'est-\u00e0-dire des r\u00e9publicains radicaux qui soutiennent le d\u00e9put\u00e9 Albert Le Bail. Cela n'emp\u00eache pas Pierre-Jakez de recevoir l'instruction religieuse habituelle.\nQuelle fonction politique occupait Albert Le Bail ?", "doc_id": 2027, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "given_passage_answer", "prompt_id": "9f4bf5cd-070c-46a1-9098-2ad1ef63d806", "prompt_jinja": "Given the following passage answer the question that follows: \n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
{"pred": "a a model developed on a feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias. Quel soutien peut-il apporter??", "target": ["\u00e0 choisir les m\u00e9dias"], "fewshot_idx": [], "fewshot_target_idx": [], "fewshot_source": null, "fewshot_num": 0, "ctx": "Given the following passage answer the question that follows: \nLes directeurs du marketing ont besoin d'information pour atteindre leurs objectifs de vente tout en maintenant les frais de publicit\u00e9 et de promotion au minimum. L'ordinateur peut utiliser les donn\u00e9es provenant des \u00e9tudes de march\u00e9 et des mod\u00e8les de promotion pour aider 1) \u00e0 choisir les m\u00e9dias et les m\u00e9thodes de promotion, 2) \u00e0 attribuer les ressources financi\u00e8res et 3) \u00e0 v\u00e9rifier les r\u00e9sultats des diverses campagnes publicitaires et promotionnelles. Ainsi, un analyste de march\u00e9 peut utiliser un mod\u00e8le d\u00e9velopp\u00e9 sur une feuille de calcul \u00e9lectronique pour diss\u00e9quer les donn\u00e9es de vente qui traduisent la r\u00e9action de la client\u00e8le \u00e0 une annonce plac\u00e9e dans divers m\u00e9dias.\nQuel soutien peut-il apporter ?", "doc_id": 2421, "fixed_answer_choice_list": null, "dataset_path": "piaf", "dataset_name": null, "subset": null, "prompt_name": "given_passage_answer", "prompt_id": "9f4bf5cd-070c-46a1-9098-2ad1ef63d806", "prompt_jinja": "Given the following passage answer the question that follows: \n{{context}}\n{{question}} ||| {{answers.text[0]}}", "prompt_original_task": true, "comment": ""}
